諾貝爾 格萊美 奧斯卡 我哋亞洲人擸咗幾多？

無知一問邊個亞洲國家攞最多
我估
諾貝爾 =中國啦一定 人又多大學又勁
格萊美 =唔洗諗一定係韓國 音樂多元高質
奧斯卡 =都係韓國 韓劇好紅

應該冇估錯

認真問
最好list晒出嚟

自己唔識 Google?

韓劇 奧斯卡

揸過韓國一個奧斯卡外語片獎都冇 格萊美又係0 諾貝爾得1個 傷心死我